有無人明白愛一個人愛得太緊要嘅感受

當你同佢就黎分開好耐 你個心會掛到仆街
想死

電話一震就諗係咪佢 好緊張
個人完全瞓唔到 淨係想佢係你隔離

我知你睇到架 希望你知我嘅心底說話啦

有無巴絲都係咁

有呀

分咗手了

見住自己鐘意既人po同女朋友開心煮飯仔相 個心痛到

點解個個唔可以係我

因為人地又靚又大波

有呀 不過睇開左 冇聯絡 唔想佢再係我世界出現

有啊
咁樣好快會散

有呀 嗰陣覺得個世界無左佢唔得

利申已散

我明你感受
利申已散

會嘗試調整翻自己個心態 等自己好過啲

明 已散
要成日提醒自己要愛多啲自己

佢同我講佢愛人多過愛自己 最後同咗佢一齊之後 佢只愛自己 得我一個愛得太緊要

應該過左好耐先調整得返呢個心態
不過最大鑊都係影響晒以後既愛情觀

愛佢愛到冇左自己 最後比佢飛埋

最後睇住佢開開心心搵下個 自己日日抑鬱

樓上個個都講哂我心聲
明明先一齊左四個月
都分左四個月差唔多五個月
點解仲咁掛住佢咁唔捨得佢
明明佢對我又唔係特別好

我明 我真係明
佢唔浪漫 唔講甜言蜜語 唔花時間陪我
Even佢連我鍾意啲咩佢都應該唔知
同佢一齊好似神交咁
佢講過既誠諾 可能由頭到尾上心既只有我一個
可能係初戀 可能期望好高 太過渴望得到佢既愛
其實我連係佢身邊存在過既證明都無
我都唔知點解我咁愛 愛到山窮水盡無錢都想買野比佢
愛到晚晚都諗起佢而失眠 愛佢多過愛自己
愛佢真係好痛 一諗起佢都覺得痛
的起心肝 呢段時間好好學習緊一個人
好好學習唔再愛佢

MK POST

我明
long d
每日都好想知你做咩
當又怕你話我問長問短
好想你日日都宅係屋企
咁就唔會有人掂你
但你又會好悶
你出街又好怕你同其他男仔一齊
好驚其他人搶走你
你有問題 我唔可以係你身邊
幫唔到你 好心痛
隔兩個鐘都未覆我就不斷諗你做緊咩
你話我地一齊之前 我好高冷
依家我比你搞到 每分每秒都掛住你

夜🐱

然後太著緊太chur對方就會走
利申 就chur到佢分手

希望黎緊唔好有呢一日

又以為自己出post

有次問佢你中意我d咩
我有咩令你中意
佢話因為我對佢好
係咪姐係我如果唔係對佢咁好就唔會中意我